光復行動係為左keep住道氣，唔係離題

宣傳都有好多種手段
叫人唔好搞光復行動都成千正皮係咪痴線
而家立會放暑假我地都放埋一份
無野做就要搞民生拉中間派過黎
同時可以令勇武解除上限
明未